求荃灣黃店推介

好少去荃灣 可唔可以介紹啲黃店

轉角見

同問荃灣西 楊屋道附近 有冇邊間黃店可以食早餐

荃灣好少

韓閣
Beans

老闆娘米線
BaBa Station
新記冰室
真台客

路徳圍
真台客 推薦排骨飯 蛋餅臭豆腐都唔錯
Baba Station同格黎漢堡店
小食就燒賣皇后 中意食豬肉燒賣可以試下
—
士林食街（近荃灣街市)
齊柏林熱狗 但要立食 付近衛生麻麻
_
近荃灣西就木衛二 不過我覺得淨係清茶加啫喱好飲
係南豐砂廠入面
星期日有免費接駁小巴去
係a出口去愉景新城條天橋格黎有條樓梯落去露天巴士站行到後面就見到小巴站

路德圍
新開加藤屋
真台客
新記芝士撈丁

光榮
晚市先開有老闆娘米線

早餐好似真係冇乜
光榮隔離 全記食中式點心

老闆娘裝左冷氣未

入面有 出面等位無